耶撚勿入 ！！！！

其實聖誕節唔係好關香港人事，關我哋事嗰個叫性誕節，同意？

乜原來性誕節關你事 sorry 我真係唔知